香港有咩拍拖規則

香港有咩拍拖規則？
食飯通常邊個畀錢？
一個星期見幾多次？
點先算係拍緊拖？
一齊咗幾耐要見家長？
兩個朋友鍾意咗同一個人，點樣解決？
男人可唔可以打女人？
女人會唔會幫男人綁鞋帶？

無架 自由發揮

有錢: 可玩3穴
冇錢: 唔好掂我隻手

初戀年齡中位數？

有錢你想點玩都得冇就返歸打飛機

@HK：我淨係見過男人幫女人綁鞋
@大陸：第一次見女人幫男人担櫈好似小奴婢咁。
唔怪得香港男人咁鍾意大陸婆